（絲打入）我唔明女仔諗咩

之前單獨約佢出黎每次都會出 仲玩到好夜先送佢返屋企
有時睇戲食飯佢都會請我 佢出錢多過我
Wts傾計 多數都會秒回我

我每次都比啲暗示佢同佢講我鍾意佢 但佢都好似get唔到咁
我已經講到好白

絲打們 我真係唔知點做

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你淨係暗示係想點？
點解唔明示

你同佢講過d咩暗示 比d例子黎聽下

直接回佢拎答案

想包養你

正常女仔唔會想同一個完全無好感的男仔玩到好夜
仲要俾你送佢送屋企
無好感連街都唔會同你出 更加唔會俾你送佢返屋企啦
不過我覺得依家似係個女仔未有一個好肯定的理由或者事 令到佢想同你向前多一步 先會咁
正常你醒目的 好快都會追到佢到手 你依家都去到依一步
除非佢對所有男仔都係咁

Send下啲 好掛住你 約佢出街我會同佢講 我地出去拍拖嗰啲

佢請埋你 即係當你朋友囉

真係好難捉摸 而家唔知點算好

未一齊講呢d個感覺都幾... 狗公下
除非你本身對個個都好熱情
我覺得呢d反而未必令佢覺得比鹿撞
咁佢通常點應你 係咪慣左冇咩反應

我同佢講呢啲野 佢會同我講打柒你

佢會同我講 打柒你之類嘅野

認真表次白唔得咩

有無傾下大家以前既情史 入下題呀

除咗講 平時有無身體接觸？

聽落似當你係好朋友多d
樓主有冇做過d咩野追佢
除左暗示之外

我驚失敗連朋友都冇得做 所以我想徵詢連登嘅力量

有 大家都會問對方啲ex

有 但好少

女仔真係可以因爲你一句說話
或者一件事 就向前到多一步
做錯當然都會倒退依個關係
每個女仔都唔同就俾唔到建議你
加油啦樓主

我有試過問佢覺得我點 佢話好搞笑

試吓掂佢塊面 摸頭 唔好太過火
睇佢有咩反應